[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zero-One 22 , 騎士龍 45

幪面超人 Zero-One 第二十二話

騎士龍戰隊 龍裝者 第四十五話

神枱位

EveryTime~

朝日電視台

下集仲有buster yellow

越睇越機戰feel,不行了

金屬Form企係度都不得了

洗白左係咪會變返紅眼 黃眼其實都幾樣衰

玩具台個邊有人幫手轉左紅眼,我覺得重樣衰過黃眼,完全唔match銀色,紅眼一定要配黑色,類似ultimate KUUGA

assault shinning出盡全力係夠打 仲要比老千偷左技能都仲算係64波

老千準備俾人打到pk

今集嘅CG都好燒錢下
繼之前shinning assault嘅牛油炮而家金屬hopper連ELS都出埋

老千on9過老實人

郁都唔郁就贏老千

用蟲攻擊會見番底個黑色
有無機會變弱比人打到得番個底

好似流流地

leon

progrising hopper個名感覺好似genius

果然係不破，咁都可以暴力破解

final form予想圖

睇metal cluster hopper 出招就諗起我愛羅

metsubou vulcan

拆帶師

希望唔好咁hea啦

留明佢youtube po片自抽

見到啲蝗蟲就諗起14億支那人

金屬蝗把武器唔會係好似啫喱冰咁係控制器呀

lm

個個form都咁型 final form整個7嘅反高潮

放哂係心口算啦

講到Ark咁屈機

唔好呀
我屌柒佢呀

開頭浮游炮大戰正到

第二次打輸係輸在要出新form

澤亞一早有哂新key資料 究竟邊個衛星屈機d

千巴腥應該係m黎

老千應該唔係人，永遠24應該係伏筆
唔怕死咁癡線，刃唯寧願偷影都走出黎救佢

＊唔走

千巴腥心底知道點都超越唔到 01 driver

22集就出第二次強化form會唔會太快？

我要求唔高 好過上年隻佛牌就得

以前31集左右就Final Form

Build

本身好期望暴走果段，點撚知一開波打果場仲好睇

今單case好睇左,唔同之前套路,唔再係懶煽情,同埋fake你以為檢察官係衰.
今集最好笑係不破起身講bingo準備毆條友
開頭睇雜誌介紹metal cluster hopper覺得好似hazard,不過最後出到黎個feel都唔同既.第一係暴走時或人仲有意識不過畀ark束縛;第二就係能力好唔同,佢個能力有d似黑色spiderman同end game ironman

應該因為之後其他人要出新form

下集結婚接住今集

有得直接同衛星搵ark係咩意思唔一早問,滅亡迅雷果時問可以直接跳左十幾廿集

Zea=善
Ark=惡

els 黎既

或人control到之後隻眼會唔會變紅..

下集humagear係buster blue?

Zero One 22
呃cool no耳屎 no媽媽嚟

Star change

又比基友救返

其實佢有d似而家既真司

屌今集得喎
抖幾集又返嚟了

唔知係唔係小宮有紗係特攝圈出名,搵佢拍多幾集

我仲以為係skip咗變身打果part，原來係直接打柒佢

Innocence and Sin

可能淺藍色會好睇

下集唯會唔會又放片上網？

紅眼好睇好多
好似條belt咁有少少紅點綴 襯返晒d色

開頭55波呢段又燒左幾多經費

我都覺紅眼靚D 有三隻色好睇過得兩隻

屌你老味咪呀

METAL個能力絕對做到final form個位
好撚型

仲唔快 d 多謝千騎哥？？

yua終於

滅失控伏線
兩場打鬥，浮遊炮互打、不破變身、Metal 變型都好正

故事安排明顯改變
Metal 超型
單元連單元，小宮有紗
今集真係唔錯

腥巴做key比01屌打自己

老千整metal key想剋制01
點知自己都control唔到,捉蟲入屎忽

佢應該係少數做過晒特攝三王既女優

老千完全係抖M

記者都係

ELS

或人算唔算未變到身個意識仲比條key control緊

牙狼都有演出過

猩猩不破

今集真係睇到我濕哂

幾時出埋月光碟

無數蝗蟲食撚左對手咪月光蝶

仲有unicorn未出

Metal真係好型
直頭做到final form咁款
好想快D睇埋其他人既強化form

早幾集慳錢 今集燒返曬

啱啱睇覺得老千好撚 on9
送 key 被人打殘自己
但如果諗真 d，佢可能唔 care 自己點，只想做或人一鑊，咁佢都算羸

所以唔可以話老千好撚 on9

今集刃B影住佢暴走 可能下集又黎輿輪戰做鳩飛電

一切都係ark既意志

有人話官網有解釋到或人用左金屬蝗蟲之後
01 driver會比ark污染左 用唔返之前d keys
d keys
腥巴腥目的就係咁

咁樣送key 法,真係好ON9
仲要唔夠人打差啲死

原來係咁
所以正正就係想做或人一鑊

係咪條 key 夾住咗條 belt，抆唔返出嚟？？
叫猩猩幫手就得

呢集表面睇係或人贏
但實際上又係腥爸完勝
下集講ai 同正常人結婚
可能有機會引申到
秘書同社長有無機會發展感情線

唔係用不破係度腥巴腥死左啦

老千:不破出現都係我預計之內

細節
鏡面反射千騎劍

蝗蟲飛出去，件甲會有空位 (可能係弱點)

老千爆面

馬子仁都有今日囉，01 真係好睇zio 好多

如果係女人變怪人
咁係未又可以打到爆衫

明明今集先講到assault hopper嘅潛力有咁多
但之後就唔再用呢個form
同埋俾人打到解除變身真係劇情殺 為出新form而輸
Btw assault gripper嘅副作用冇哂

前幾集迅滅都係送條key比不破打爆自己
一切都係ark既意志

今集成本幾高，好多特效

你記唔記得zio gay子 留鼻血呀

習慣就可以啦

似係

呢啲先係好睇嘅Rider

唯阿西面好正

由一開頭嘅格硬開key,到今集格硬扯開01 driver,尾聲時應該可以徒手撕開敵人

我覺得圍抽佢係贏，有個專打佢啲冇甲嘅位，其他人射到佢甩甲

其實特攝D細節位認真程度真係一時時
好似今集咁,點解不破捉住黑警個陣搵到佢有獅子key但又冇搵到Raider driver

其實係ironman

阿媽買完幪面超人 DX 玩具俾呀仔.jpg

屌

01有樣比之前既拉打好就係肯持續花錢做cg
以前好多拉打只係登場果下用cg show下個新form既能力, 之後就變番拳腳普通打架咁
好似build兔兔加速坦坦變坦克, brave出魔法, ghost識飄果d好多都係show兩三次就冇用過, 打架變左普通拳腳刀劈果d
但01既shinning 同shinning assault hopper登場以黎都keep住用瞬移牛油炮所以視覺上好睇好多

會唔會今檔搞到overbudget,下檔就瘋狂cut budget

shinning未碌過地就出shinning assault添

Shinning 首戰咪碌地

(0M0) 因為匆忙做出來的rider system唔計

我覺得兔兔啲變身skip咗佢好過，下下都un上un落做乜q
留俾佢玩彈弓手、腳好過

Build Hazard都好似差唔多

都係on 9 整個直接hack driver嘅key咪得 點解要buff埋人地打9自己

爆key變爆腰帶

因為想要埋buff咗後既戰鬥數據?

Vulcan真係睇得好爽
佢upgrade咗之後冇再用過base form

其實make sense 你買左iphone X 都唔會用返iphone 8

因為拉打d腰帶都係憑空拎出黎唔係袋係身

我買咗X會用7plus打機

可能老千都估唔到連左arc既01係咁抽得同咁多能力

打刃B戈陣用過
幾錫老婆

final form識transam同裸體聊天室？

同唯阿

Izu 裸體示意圖

阿~媽~爽

腥趴腥今舖真係real eyez 哈之馬哩仆街

今集好多嘢整

呢啲我諗多啲人想睇

Last

以為你只會po刃B

刃B係EveryTime台柱
Gif就秘書

不過新戰隊開始就會花音

唔知有冇old news到，係twitter度見到有人講原來Zaia同Ark呢兩個名係嚟自罪惡(Zaiaku)呢個字

好鍾意或人嗰種表演方式
好放 有少少神黎斗嘅感覺

邊三王

蛇load one咁多地方抄考gundam,又有咁多人估或人係humagear
唔知結局會唔會係咁?

ultraman,戰隊,拉打

I mean 邊三套

Sorry 問得柒

原來老千真係永久吸能力
仲有強行拆變身有啲膠

再偷就得

結局肯定係BBQ ending

睇第二次先留意到，不破原本係想抆餅帶不過抆唔到先拆腰帶
仲有Zaia喺金屬蝗蟲落飛電個名似想用條片更加抹黑佢哋

刃愈做愈cheap

之後一齊奸笑
奸夫淫婦

伏線,佢係改造人
有咩理由得佢走甩

佢係人類第一個innovator可以人肉wifi連衛星

睇錯左 講緊猩猩

我孕B唔淫點孕我B？？

因為老實

今集連去ark個到有少少恐怖片嘅feel
不過或人好似一集都未型過
型嘅位通常都係不破做

下集終於有得變下身

睇唔慣zero one新個戲服演員
無咩微動作咁，好似好硬綁綁
想要番高岩叔

1000%成日話ai係危險嘅嘢
今集又話人類係自作自受
明明 ai會暴走，係因為佢植入咗惡意落ai(ark)，ai先會暴走
到底佢嘅立場係d乜
係人類應該被滅絕吖，定係ai應該被滅絕
因為明明所有嘢都係佢搞出黎
1000%嘅角色寫得有d矛盾，失敗

要俾佢慢慢浸淫過先有經驗，高岩叔都有新手時期

我估佢嘅立場唔係滅哂所有humagear咁簡單
應該係想完全操控所有ai 又玩人類大清洗個類
所以先話人類自作自受 利申9 up

Btw 題外話 之後bandai ultraman action系列好似會出呢幾隻

想買zero果隻

Figure rise standard 模型出機會大啲

模型出就正

Agul好撚型

Who

呢幾隻係黎緊隻手機驚到出，出唔出模型就未知

着老西個陣咪型左下

開場段決戰幾正

紅色嗰隻係咩黎？

帝拿strong type

點解唔出普通嗰個型態先嘅

其實繩田做dangerous zombie個時d打戲好精彩
反而做geiz 就真係冇乜深刻既打鬥同表現
不過都唔怪得佢 zi-o劇本垃圾到咁 想表現都唔得啦

KRL突發

第15集

agito時期認真麻麻
動作係流暢同簡潔
但真係簡潔過頭 配合唔到翔一個角色

計落算唔算第3個 shining hopper 都出左2集咁多㗎

但係之前有幾集一係用Shining Assault Hopper係度拉拉扯扯，一係就冇變身，呢個浮游炮CG好似先用得兩三次，唔見得比之前個啲好好多

shinning->shinning assault應該係拉打史上最快加強

Shining同Shinning Assault 登場唔過十集已經用過四五集瞬移已經好多好dom本前幾集要護住個humangear無心打姐

反而想知滅知道ZAIA 咩野點解會咁shock

係囉 好似啟動咗啲唔知咩program

睇黎或人會攞埋ark黎用

Double O

但final form之前會唔會再有一個form?

同埋睇左今集可以肯定老千係重度M黎

係咁笑

因為佢知道左ARK都係人類(ZAIA)做出黎/或者比人類(ZAIA)利用緊
佢地覺得比人玩左

呢隻又係邊位？認唔到

Zero

喺youtbe睇番啲555嘅片，覺得真係好好睇，嗰時無咁多拉打新form, 純靠劇情都吸引到集集追，每集嗰結尾都吊你隱想即刻睇下集、近年啲拉打嘅劇本好似無咁好

睇左ex-aid未
舊平成入坑都覺得ex-aid除左造型真係冇乜缺點

計返差唔多 因為shinning同assault連住出得太快

後面老檀無限拖太長 應該將true ending放埋落tv
然後將novel x整做劇場版就好睇

戴返頭盔先

exaid本篇神但劇場版就覺得好普遍

或者塞三部曲落tv都得 然後novel x做劇場版
其實真係好想novel x可以拍出黎 可惜機會好微

次次有人話exaid後尾拖我都係咁講：其實最終章唔係剩係打老檀咁簡單，而係總結返角色之間嘅恩怨，例如永夢+害怕/飛彩+大我+DoDoDo/黎斗+貴利矢。而係呢個佈局下其實都比到唔少驚喜觀眾：無敵加Paradox合體技/DoDoDo一洗無存在感嘅污名等等。

不過我同意應該將true ending放埋落本篇，反正本身exaid得個45集，當年睇完真心覺得唔夠喉

呢套之前好多巴打推介 我睇左幾集 可能未到戲肉 暫時未知點解咁多好評 淨係覺得壇黎斗好似1000%

咁D角色描寫係幾好
我意思係可能可以安排D協力者比老檀
等D反派冇咁單調

eg build裡面be the one d反派我覺得寫埋落tv都ok
等大家睇tv嗰陣知道原來evol唔係咁全能 佢都係有協助者

其實exaid應該係史上最多外傳既拉打
幾集裡技, brave, 4集snipe, lazer, 五騎士, 3集外傳, 幾集劇場版
仲要好多都係同平篇有關連唔係單純冇野寫格梗作野黎寫既平行世界
呢點都係exaid神既原因d外傳令到成個故事好飽滿

1000拍或人卡帶個下我以為授權唔到
之後格硬用卡帶個摺位hack個scanner
強制變身，點知就咁一拍一插就得

話時話刃唯會唔會有強化？
升級trigger佢唔敢用？

如果比Ark知道唔知會點
最衰滅同Ark斷左線

其實第三X集果時個變左三個陣形果排對故事發展係好多幻想最多討論
exaid+snipe+genm vs 害怕+graphite真漢子 vs 老檀+lazer+brave
可惜呢個局面維持得唔耐如果呢度寫拉長d黎寫應該仲精彩唔會話打死老檀一個

最正都係novel x 將永夢呢個角色升華左一個層次
ptt d中譯有提到novel x連tv最初唔知第3定第5集嘅對白都有串連返

睇完ex-aid覺得永夢描寫最唔深入 而novel x 就係集中寫永夢補完返
novel x 冇拍做ova/劇場版真係好可惜
唯有等出官方中文小說再睇

明明係1000%似檀黎斗
中間11集開始每集都結局feel
11集至2x集劇情直頭係緊湊到集集都冇op
op變左結尾先出現 咁多套拉打得ex-aid會咁做

其實ZAIA連ARK的位置都知, 又可以強行要ARK整野, 咁做咩要留住滅?

exaid真係吹多十年都仲得希望高橋生生性性完左今次比賽篇就將01締造第二個exaid比我地我地識做有買shf架

今年同ex-aid 個年一樣all in

上網見到呢幅圖 我未睇曬ex-aid都知道劇情會點

滑打c話卡咪打

仲有個主角都痴痴地線,仲比賽,叫不破拉9老千番去48小時先啦

藍鳥係乜水？

淨睇啲gif圖都唔覺
一睇片有埋叫聲又真係會毛管戙

企鵝 Raider

其實技術上ark同zia係同一個system

1000%停車場果集打不破其實係襲警應該可以拉佢

shinning assault本來要問不破借grip先變到個設定其實幾好，類似永夢有害怕嘅基因先變到muteki，變身條件多可以保證個form夠強，點知過幾集就copy咗隻assault grip出嚟，呢個form即刻變得廉價

有冇人睇到反轉返去嗰下好似講緊 「開心！」

老千可能係ai之亂既元兇,同恐怖份子無分別
正情係不破仇人

老千睇落去就黑幕 唔明點解不破唔行使權力隔硬塔佢48粒鐘

唔好用壇黎斗同1000%比 壇黎斗個格高好多

首先要夠打先，唔夠打捉唔到

不↗破↘諫↗～

一直都想睇返kuuga個種成人向style
其實依家咁既環境,係唔係真係要好似amazons咁同網上平台合作先睇得返呢種style既拉打

行政手段搞尻佢咪得 封佢公司 充公資產 話曬都黑警 大把方法啦

assault 已經係

打又唔夠打
唔強制拆腰帶解除變身可以點做？
不破最叻蠻力解決架啦

咁都認唔到
特徵咁撚明顯

講起exaid，點解神紅唔起
雖然佢唔做演員都仲有大把野可以做

角色定型咗？畢竟痴線佬形象太深入人心

成套exaid入面佢最好演技，可惜嘅

從來都唔係演技好,角色受歡迎就紅得起,
始終要睇公司實力/捧唔捧佢,
佢而家可惜既係紅角色但唔紅人

間公司賣機械人做生意都係求財啫, 唔好搞滅世喇

點解紅唔起同點解紅得起永遠都係個疑問

exaid d男角都冇晒影

彩定期有劇拍啊 永夢就都係啲腐女劇 我個名就

金屬蝗根本就係

反派送裝備, 暴走, 呢條橋仲要玩幾耐 以為高橋可以破格D

一次過追返幾個月，01出奇地平穩
劇情玩單元仲keep到主線，有內容深度帶到落去
我擔心嘅係CG集集都燒錢，今期係咪好多資金？

拍novel x唔覺得個演員會交到戲

其實劇情兩個章節連得幾好
第一章迅雷講AI主體原則性，從humangear角度講人權，點定義人類
第二章千王講從人類社會角度，講人同AI共存問題，人類對被AI取代嘅恐懼
仲有一半未做，希望唔好build咁虎頭蛇尾

zero one所有進化階段都係抄00

令和第一炮掛
不過我都唔多留意CG呢D野
但佢都有時skip變身畫面 轉個鏡頭就變左身 唔知多定少

以往績黎睇20集之後幾乎都skip晒變身畫面，強化form用拳頭打

而家先廿集唔好咁快下定論

parado近排做舞台劇

今集啲咁複雜嘅特效主要係食時間同啲staff嘅心神，所以唔係集集都做到咁嘅感覺

人同機械人結婚
咁生唔到仔
Humergear 有冇成人功能

領養AI仔囡？愈諗愈覺得個世界觀同現實好接近，諗起之前日本有個人同初音結婚

Ore wa Kamen Rider da

社長下集已經破解左條新key？

應該直接同ark講數

應該要等到新武器出場先破解到

屌, 可能真係比你講中左最後變OO
兩個衛星同時比佢思考, 一個諗善一個諗惡
然後佢就做抉擇

咁ELS之後冇架啦啵

再上一級咪學埋unicorn時間倒流

Hyper clock up

其實武漢肺炎可能都係一樣, 習慣左就無事

咁下集仲係唔係工作對決?

真係好型

ZIO表示會月讀害怕, 不了

01將進化為00

覺醒啦Zero One, 呢度有衛星Zea, Ark同埋我!

睇睇下覺得似jojo啲替身攻擊咁，係爭在未冇ora ora

仲有三倍速同埋大劍未用

開紅

01 Raiser
超越左拉打 唔會再冠名拉打

俺はライダーだ！

IZU RAISER
DOCKING MODE!

Kamen Raiser 01

之前都仲有掙扎猶豫，而家已經由心而發咁奸笑，賤婦

留住滅嘅A.I.M.S係政府組織，ZAIA淨係外派唯做技術顧問p

Cluaster

今集開頭打鬥浮遊炮大戰好好睇
估唔到檢察官係忠，要求重審仲承認對方優秀，個結果令人意外
不破除左抆key仲抆埋腰帶
新from好型，見到腥巴碌地真開心
最後有或人笑話加埋秘書，算係前幾集鋪路，解釋左滅同方舟仲有老千既關係

btw krl而家先出16集，等得佢黎蚊都瞓

令和第一作,大把錢洗

劇情繼續咁走法老千唔係死就坐監
可以點洗白

唔好洗白 最好就迅咁戰死

可能好似社長咁後期派膠

成日覺得assault wolf手炮好型，不過成日近距離用

如果變00既話
應該最後會同ark對話,然後互相理解

今集比啲蝗蟲食到爛左

變左追女對決
邊個追到邊面就贏

D對決題目越來越唔道德

而家幫老千兜嘅 佢去到尾都係想超越飛電
Ark zia都係飛電開發
想靠自己打敗飛電是之助所開發嘅system同技術

最後係性愛技術比賽就

溝埋一齊做瀨尿牛丸

好似有順敍，休閒>事業>前途>人生，第5round應該講生死

淨係知退出咗事務所
明明都睇好大我

last round會唔會係禮儀師

01世界觀=最佳AV setting

最後應該兩邊都揀 人類有善又有惡之類 然後學老千咁插兩條key

Izu vs 刃B

2個都要, thx

ELS-01

Humangear 電莖比賽

社長對社長

AI vs 人類

老千就會同或人講

飛↗電↘或↗人↘！為什麼你能變身zero one ？為什麼你能用手柄？為什麼你可以連接到兩個人造衛星？

答案只有一個

你是世界上，第一個飛電公司所生產嘅AI，啊哈哈哈哈——哈哈哈哈

好似車車咁最尾個十幾集出返黎

我覺得ZEA唔係善
只係學既野平均D
所以唔係單單有惡意
ARK係學D唔學D既痴線佬
俾人教壞左

不破專做D唔可以做既野

開薯片
偷野
打黑警
密室監禁
強脫腰帶

日文 Zen=善、Aku=惡
我諗劇組唔多唔少都想玩呢啲食字既
好似who are不破同you are唯阿咁

勁靚

其實我幾鍾意嗰句Presented by ZAIA

但好似係唯(ZAIA)決定要整返滅

It’s high quality

JACK RISE都幾屈機 好少拉打專追人條腰帶黎打

日本啲黐線佬24歲碌地果幕再加咗句presented by zaia

有無片

差W

咩驚 好似幾得意

chok仔咁比心機玩

From 仮面迷因

的確好夠壞

淨係記得佢不停比decade gor打到碌地

雖然好中意agito，但成日覺得agito同翔一好似兩個唔同嘅角色咁

但龍騎之後開始配合到真司個性格，傻下傻下咁

不破channel十萬sub了

KRL係唔係出咗乜野事

之前01同騎士龍都出得好快，最近好似完全停產咁，早兩日動漫花園嗰兩集連POST都俾人DEL埋

有版權.....

銀月嗰啲未俾人搞到？

嘩屌好邪惡

今集好爽
無論睇個比賽定係打鬥
反cup

不破介紹

日本App store

演員做youtuber真心易

唔識日文都要玩

腥巴腥算唔算千里送經驗
俾或人試完又唔拎返條金屬匙

因為個合作整得幾好
音效算有心

細技 rising impact
大技Shining impact 仲有畫面

電王嗰啲 full charge都有

睇不破條片好似玩單詞
唔識咪好難玩

好過pad嗰啲得張圖同珠

不過唔建議入坑 幾難玩 唔好課金抽

亂咁擺上去砌到字 同埋協力有時啲人carry
我識少少簡單嘅

商台903 jingle聽到zeroone OP

龍騎斷劍果下好似係即興發揮，555半踎又係中途休息果時被導演見到叫佢拍果時擺返呢個pose
不過佢拍果時好似都幾討厭555，因為邊個變佢要好快揣摩果個角色

555啲小動作真係好型

媽呀海底撈月

冇聽電台點解會播

我聽到butterfly

你當係電視台出logo做間場個段片
平時多數用幾首廣東歌mix埋一齊
啱啱打緊機聽到都醒一醒

咩game

其實humagear 係咪照妖鏡= =

對住啲sup9 就成日暴走, 對正常人就正正常常

aims 係警察咩???

aims 好似得對humagear 先有權

不破拎手機對獅子黑警錄影做口供嘅時候，黑警有講佢都明白，佢同老千打之前都有講唯阿有犯人工乜乜特別法要拉佢所以對人都有效，不過老千打鳩佢啫

呢句都唔錯
warning
warning
This is not a test

其實飛電做到咁大,各行各業都有
大到政府要為佢特別成立一個部門
點解老千可以隨便就話收購同摺左humagear生意

有人包庇

拉打問呢D野 個編劇都唔會答到你

賣玩具唔駛咁考究

今集都已經同ELS同化咗

架車因為ark變銀色，開始諗住消滅人類

今集兩場戰鬥都正

AI睇耐咗覺得唔靚

完左醒巴醒篇之後既敵人會有幾勁先可以打抵metal cluster

因為係越睇越覺得乃愛可愛

因為ai由頭到尾都係ai look扮可愛，而唔係正

其實本身assault shinning都夠同老千55開

係，同埋assault本身已經有一半係ark成份

有睇佢平時啲相就知佢本身一啲都唔靚

同月讀相反, 月讀現實唔差但戲內 :

咁拍野嗰期真係肥嘅，係之後減翻

AI都肥左
一開始塊面同面同HEADPHONE有空位
家陣好似已經無位淨

【宝生永夢ゥ！】2月12日「距離《假面騎士EX-AID》第18話的播映至今已過了3年」

在播放主題曲「EXCITE」的期間，檀黎斗向寶生永夢說出令其震驚的過去，這一幕使人對該集數留下深刻印象。而在官方郵購網中，推出了包含主題曲並且幾乎可以重現這一幕的玩具。（另外，據說此玩具的商品化只用了30分鐘就決定）。

↗↘↗↘

如來三年了，仍然記得

仲記得永傳外傳成日畀人打到爆缸

被淺倉威請食玻璃

五騎士被穿肚；parado外傳中彈

東映養豬場唔係浪得虛名

KRL整1000%個特效整到好正

下集條仔比黑警屈完仲要帶綠帽?

俾著你都分手啦 條女又唔信自己 又俾條女屈

正

睇咗幾集drive
個女主好正

識貨

呢套又有pat又有波

未睇到medic

唔知堅定流 From shf post

如果真，今期啲design都穩陣得黎好保守

如果又係金色做final form睇到有少少厭

顏色次要，個design基本上冇咩點改，幾個強化form都差唔多樣，望落只係多左刺+變配色。

Design穩陣，型係型嘅，只不過好似太保守。

但點都好過黎多次神主牌，又將所有key插晒上身。

其實我覺得唔用金用番原色基調可能仲好睇，好似w咁

如果 原色神主牌 vs 呢個樣金色，我寧願後者

其實單純睇呢個form我只係覺得似食埋1000%既能量係metal form到

似強國咩鎧甲戰士feel

應該唔係final form
但我都希望final form唔好神主牌

final黎黎去去都係紅白金嫁啦

HYPER MUTEKI PROGRISE KEY?

條belt另一面仲有位可以插野 但舊野仲未出 完

好似zi-o 3位一體或者ex-aid 無敵咁
半外掛式
無限擴充

似fake news喎 呢隻係保守得黎但唔靚
好似諗住有咩元素望落去夠勁就炒埋一碟咁
不過點都好過神主牌form

唔撚係呀

流啦
右邊個槽都未插野

fake news
同人圖黎

唔係成身卡, 流

今年令和試下玩新野
成日01driver都諗得過

之前流出個玩具list好似無呢個form?
或者張玩具訂單圖先係假？

成身driver

成身humagear
01中間
izu變左手
其他求其

召哂之前所有暴走過既humagear出身

grand zio

乜甲都冇晒,素體變其他顏色

一般拉打final form既design都係簡潔又夠強大,而且都只會有1-2種主色調
而依個太花太累贅,好山寨,太有強國設計既feel,除非笨大高層係強國人,如果唔係無可能比依個設計pass

上面好似講左係同人 同埋條key係就咁轉色
笨大除左出ova或者腦殘ova 之外 啲變身gashat應該唔會咁hea

突然諗起，FINAL FORM同イズ合體會唔會係咁

豆奶特濃@イズ

見到上面張圖就想睇番非公認戰隊，請問有冇巴打可以分享
動漫花園無晒SEED

GENIUS都好睇過佢

屎王外傳劇透

仲想出埋肥婆外傳，有紅woz

No dcd no party

賤兔

Final stage紅woz已經出過場

咁多線

外傳：woz戰隊

3位一體woz表

zio入面真係woz最正

台灣4月22上令和劇場版

5月13都出BD

我屌你我係賤兔

可惜劇場版做壞左個設定

好搏

我有睇你以前d行路post

聽日

CLS 好型

武器長少少就好 宜家好似拎緊乒乓波板

證明條星路唔多好

拎住塊乒乓波板去劈友

唔駛打中
一野打爛個地板
都夠嚇死1000%

單手斧係咁上下長 OOO恐龍斧都係差唔多size姐

腥巴腥丫拿 腥巴腥丫拿 仲唔快d叫聲01哥?

又話比賽
次次都出老千/陰招
插花, 比賽對手變怪搞鳩插花機械人
賣樓, 又搞鳩飛電地盤佬
律師, 直接用腰帶迫飛電律師暴走

仲比咩撚野賽
仲好意思話自己贏緊3場
個編劇係咪當觀眾弱智

呢個form唔係有新玩具用咩

官司比賽唔係飛電贏咗咩？

自膠

早排睇緊Black 算唔算

可能要等到或人控制到個新form先用到

Black有時間都想重睇，細個睇亞視，啲記憶已經好模糊近呢年開始系統性睇舊野，啱啱睇完UltraQ, 依家睇緊怪奇大作戰
課左金日本amazon prime, 黎緊會睇東映6 70年代嘅特攝
睇下有冇同好

我睇black睇到訓著 中間啲套路差唔多一樣

舊英雄特攝呢個問題好明顯，初代拉打差唔多一百集，仲難頂
我返睇RX都係飛住咁睇，部分集數先有核心劇情
反而圓谷60年代幾套都好好睇，ultraQ同怪奇大作戰，集集內容都係超時代
我睇舊特攝，其中一樣野係睇果陣嘅故事拍攝同現實邏輯，一邊會睇返果陣拍攝過程同歷史，其實特攝本身反映左好多野

亞視睇RX大

昭和特攝其中一樣最正嘅係果種粗糙感同厚重感
係一個冇CG嘅年代，點樣同道具同運鏡拍攝
仔細睇會發現好多野，果陣製作組真係好撚聰明

諗起呢架搖控車

蝗蟲來襲！預警:4000億隻蝗蟲已到達中國邊境
[url]
預想圖:

btw 新浪網睇下就算[/quote]

蝗蟲來襲！預警:4000億隻蝗蟲已到達中國邊境

預想圖:

btw 新浪網睇下就算
未edit好就send咗

ウルトラマン第一集架潛水艇後面係噴火
呢啲細節位好正

咁睇呢度應該冇人買齊rx shf
我連機體生體兩個醜車都買埋

悶還悶

係拍得好睇

我都有買
係冇買果架大車，太貴而且冇位放

果陣既特攝係劃時代產物黎
連鬼佬都要借鏡
圓谷英二曾經整啲道具戰機逼真到啲鬼佬以為係日本新型戰鬥機

你應該係指ハワイ・マレー沖海戦
呢套係日本戰時出資拍嘅政治宣傳片，圓谷負責特攝模型
傳聞因為做得太真，洩漏左日本軍基地結構

所以agito咁正就係因為有條主線keep住解迷

百變電子車緊係要入啦

有無人睇過未來戰隊
未來戰隊個第六人嚴格黎講係唔係無加入過主角群？

暫時冇一個op係我心目中代替到呢幕

買左都冇地方放

呢個剪接真係好正

係
之後好似仲要比美軍禁錮